【痴撚線】朋友去潛左落水扯旗

之前我地見到有2條痴線佬飛左上天支持香港

上左天冇理由唔落埋海㗎係咪先

香港人 反抗
光復香港 時代革命

香港人真係痴線架！！！

圖2隻腳

光復香港

佢扮緊sailor moon要替月行道 警惡懲奸

連登真係好多人才

利申：水都唔識游

扯旗扯到去海床

推

真係左膠到痴撚線

又上山 又下海

今日10.16大埔連儂隧道文宣街行動
我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

枝旗邊度有得買？

圖中兩個都係鬼佬

勁呀

轉貼，仲有好多：

除咗光復香港
梗係要反埋幪面法
女神好波

dive+大陸apps